今日暗戀咗四年嗰個靚女中同無端端whatsapp揾翻我

佢話好鐘意睇我啲膠post
叫我開多啲

原來佢知道我係咁on9
想針

家姐溝我

我有女了sor
小妹sheshe嘅

有朋自遠方來 非奸即盜

佢做咗保險妹

佢淨係話
你啲膠post好好笑
我男朋友好鐘意睇

佢好人黎

傳銷

倫敦金

你啲膠post好好笑

Is.

0/10

又高又靚仔又大隻
小妹中2咗你了👉🏻👈🏻